我仲應唔應該挽救？

逝去感情如何留得住~

rip

沒有機了不要再存在幻想

俾人扑左喇

個句sorry已經令你無得ff啦

咪ff佢忙緊，第二日再煩條女

一年後，樓豬仍堅持sd垃圾， 對方一樣無回覆，樓豬ff對面真的很忙
兩年後，樓豬仍堅持sd垃圾， 對方一樣無回覆，樓豬ff對面仍在忙
三年後，樓豬仍堅持sd垃圾， 對方一樣無回覆，樓豬ff對面仍舊在忙

都未開始過又點叫挽救呀

挽救d咩，講到你擁有過咁

係幾痛苦嘅

挽救以為有機既曖昧

搵個第二個啦 人地無feel

老實講 見過面之後say哂sorry就即係收左皮
你想繼續即係死纏爛打

老實講
你仲清醒嘅話
我建議你快啲走

因為真係好痛苦

傾計都要挽救

用個腦諗下都知識左第二個啦

人地都講到咁啦 何必呢

都唔知衰乜點挽救

無了無了

算把啦

巴打你咁講連條後路都唔留比自己

你個女仔算好好啦
起碼叫你唔使再搵佢

我依家果個唔知點
可能佢唔知點開口拒絕我

人地叫你唔洗再搵佢啊
應該樣問題

到底要忙到咩程度 係叫你以後唔洗搵佢？
你諗下呢點啦

唔知佢
又話過完年約得
到依家都未約實
但又唔會好似你咁叫我唔使再搵佢
又無拒絕過我

到底係未我軟弱得濟？

收手啦樓主

人地識左第二個一齊埋，又唔想hurt到你咪話忙囉。收手啦，樓豬

收皮啦樓主

冇得你救

算撚數啦 新鮮感過左

Let her go la～
講到咁決絕，除左識到新仔仔，應該冇其他啦掛

其實我可挽救 無奈我竟變合謀

挽你老母

唔搵佢一排，可能會搵返你
之後hea尻返佢

收得皮啦樓豬